有冇人係Adelaide?????想識Fd?

text me

你個名改到咁，小妹怕怕

Gay?

Yes

最鍾意幫直仔含

我係靚女 unisa pm me

又gay

Text me na +61452585254

Unisa jj

一齊入group吹水啦

Uni Adelaide